• Cerrar las pestañas (menú Herramientas): Ahora es fácil cerrar docenas de pestañas
• Portapapeles (menú contextual): Permite añadir varios versículos, capítulos, referencias cruzadas...
• Invitar a un amigo: XDA añadido, Amazon eliminado (Amazon no da soporte)
• Fix: Compartir...
• +15 Youtubers
